"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[244],{244:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u4efb\u4f55\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u6642\u4ecd\u4ee5\u4f38\u904e\u53bb\u6551\u3001\u62cb\u904e\u53bb\u6551\uff0c\u76e1\u91cf\u907f\u514d\u81ea\u8eab\u4e0b\u6c34\u70ba\u539f\u5247\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\uff0c\u6307\u5728\u6c34\u57df\u5f9e\u4e8b\u4e0b\u5217\u6d3b\u52d5\uff1a1.\u6e38\u6cf3\u3001\u6f5b\u6c34\uff1b2.\u64cd\u4f5c\u9a0e\u4e58\u62d6\u66f3\u5098\u7b49\u5404\u985e\u5668\u5177\u4e4b\u6d3b\u52d5\uff1b3.\u64cd\u4f5c\u9a0e\u4e58\u5404\u985e\u6d6e\u5177\u4e4b\u6d3b\u52d5\uff1b4.\u5176\u4ed6\u7d93\u4e3b\u7ba1\u6a5f\u95dc\u516c\u544a\u4e4b\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7528\u68cd\u3001\u68d2\u7af9\u3001\u7af9\u7aff\u4f38\u7d66\u6eba\u8005\u65bd\u6551\u6642\uff0c\u76f4\u63a5\u7531\u524d\u9762\u905e\u7d66\u6eba\u8005\u5373\u53ef\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5be6\u65bd\u6c34\u4e0b\u641c\u7d22\u61c9\u6210\u7acb\u641c\u7d22\u968a\uff0c\u4e26\u9700\u53ec\u96c6\u4eba\u57f7\u884c\u898f\u5283\u8a0e\u8ad6\uff0c\u52d9\u5fc5\u4f7f\u6bcf\u4f4d\u641c\u6551\u4eba\u54e1\u90fd\u77ad\u89e3\u6551\u63f4\u4f5c\u696d\u4e4b\u6a19\u6e96\u4f5c\u696d\u7a0b\u5e8f\uff08S.O.P.\uff09\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u81ea\u8eab\u8981\u4e0b\u6c34\u6551\u63f4\u6642\u8981\u5148\u505a\u5b89\u5168\u8a55\u4f30\u8207\u78ba\u8a8d\u672c\u8eab\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u52dd\u4efb\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u5cb8\u56e0\u5730\u5f62\u5f71\u97ff\uff0c\u5bb9\u6613\u532f\u96c6\u6210\u4e00\u80a1\u5f80\u5916\u6d77\u6d41\u51fa\u7684\u96e2\u5cb8\u6d41\uff0c\u8f03\u5f37\u52c1\u7684\u96e2\u5cb8\u6d41\u53ef\u5c07\u4eba\u3001\u7269\u7b49\u5e36\u5230\u5916\u6d77\uff0c\u5bb9\u6613\u767c\u751f\u5371\u96aa\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u901a\u5e38\u96e2\u5cb8\u6d41\u7684\u5bec\u5ea6\u7bc4\u570d\u4e0d\u5927\uff0c\u64c5\u6cf3\u8005\u53ef\u4ee5\u63a1\u7d0445\u5ea6\u89d2\u659c\u5411\u6e38\u56de\u5cb8\u4e0a\uff0c\u4e00\u822c\u80fd\u529b\u8005\u5247\u53ef\u63a1\u8207\u5cb8\u908a\u5e73\u884c\u6e38\u51fa\u7d0430~40\u516c\u5c3a\u5f8c\uff0c\u518d\u8f49\u5411\u6e38\u56de\u5cb8\u4e0a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u767c\u73fe\u6eba\u8005\u65bc\u6025\u6d41\u6c89\u6c92\uff0c\u61c9\u8a18\u4f4f\u5176\u6ec5\u9802\u8655\uff0c\u4e26\u64a5119\u96fb\u8a71\u8a73\u7d30\u544a\u77e5\u767c\u751f\u72c0\u6cc1\u53ca\u5730\u9ede\uff0c\u5c07\u6551\u63f4\u4efb\u52d9\u4ea4\u7531\u6d88\u9632\u5c40\u4f86\u57f7\u884c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9078\u5b9a\u9732\u51fa\u6c34\u9762\u4e4b\u7269\u4ea6\u6216\u5728\u5cb8\u908a\u6c34\u4e2d\u5806\u758a\u77f3\u982d\u6216\u6728\u584a\u70ba\u8b66\u793a\u76ee\u6a19\uff0c\u7576\u6eaa\u6c34\u6f2b\u904e\u76ee\u6a19\u7269\u8b66\u793a\u7dda\uff0c\u5247\u662f\u6eaa\u6c34\u5df2\u958b\u59cb\u9ad8\u6f32\u7684\u9810\u5146\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5cb8\u4e0a\u505a\u624b\u63f4\u6551\u751f\u6642\uff0c\u6eba\u8005\u96e2\u5cb8\u8f03\u8fd1\uff0c\u6551\u63f4\u6642\u53ef\u5728\u5cb8\u4e0a\u63a1\u534a\u8e72\u59ff\u52e2\u6216\u96d9\u8173\u958b\u7acb\uff0c\u6b63\u9762\u71df\u6551\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7269\u9ad4\u5728\u6c34\u4e2d\u7684\u6d6e\u6c89\uff0c\u53d6\u6c7a\u65bc\u7269\u9ad4\u6bd4\u91cd\u7684\u5927\u5c0f\uff0c\u6bd4\u91cd\u5927\u65bc\u6c34\u5247\u6d6e\uff0c\u5c0f\u65bc\u6c34\u5247\u6c89\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u5ee3\u5927\u7684\u6c34\u57df\u4e2d\uff0c\u4f7f\u7528\u821f\u8247\u65bd\u6551\u6548\u679c\u8f03\u9ad8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u884c\u52d5\u4e2d\uff0c\u61c9\u767c\u63ee\u5927\u611b\u7cbe\u795e\uff0c\u4e0d\u60dc\u72a7\u7272\u81ea\u5df1\u4e5f\u8981\u62ef\u6551\u5225\u4eba\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u5834\u5730\u71df\u696d\u6642\u9593\u5167\u61c9\u6709\u64c5\u6e38\u8005\u99d0\u5b88\u65bc\u9069\u7576\u5730\u9ede\uff0c\u4e26\u9810\u5099\u6551\u751f\u5668\u5177\u5099\u7528\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\uff0c\u61c9\u9075\u5b88\u4e0d\u5f97\u9055\u80cc\u6c34\u57df\u7ba1\u7406\u6a5f\u95dc\u5c0d\u6d3b\u52d5\u7a2e\u985e\u3001\u7bc4\u570d\u3001\u6642\u9593\u53ca\u884c\u70ba\u4e4b\u9650\u5236\u516c\u544a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u958b\u653e\u6c34\u57df\u5be6\u65bd\u5f92\u624b\u6551\u751f\uff0c\u70ba\u907f\u514d\u88ab\u6025\u6d41\u6c96\u8d70\uff0c\u53ef\u5c07\u6551\u751f\u8863\u4e0a\u7d81\u4e0a\u7e69\u7d50\u4e26\u6253\u4e0a\u4e0d\u5bb9\u6613\u89e3\u958b\u4e4b\u7e69\u7d50\uff0c\u78ba\u4fdd\u6551\u8005\u53ca\u9047\u96e3\u8005\u5b89\u5168\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u958b\u653e\u6c34\u57df\u57f7\u884c\u6551\u751f\u4efb\u52d9\u6642\u4ee5\u96d9\u4eba\u7d44\u4ee5\u4e0a\u57f7\u884c\u5b89\u5168\u66f4\u6709\u4fdd\u969c\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f9d\u64da\u300c\u6551\u751f\u54e1\u8cc7\u683c\u6aa2\u5b9a\u8fa6\u6cd5\u300d\u6240\u5b9a\u7fa9\u4e4b\u958b\u653e\u6c34\u57df\uff0c\u4fc2\u6307\u9664\u6e38\u6cf3\u6c60\u4ee5\u5916\u4e4b\u5176\u4ed6\u6eaa\u3001\u6cb3\u3001\u6e56\u3001\u6d77\u52d5\u614b\u6c34\u57df\u53ca\u975c\u614b\u6c34\u57df\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f7f\u7528\u4eba\u93c8\u6551\u6eba\u6642\uff0c\u4e0d\u6703\u6e38\u6cf3\u8005\u7ad9\u7acb\u5cb8\u908a\uff0c\u7565\u61c2\u6c34\u6027\u8005\u7ad9\u7acb\u65bc\u6c34\u4e2d\uff0c\u6c34\u6df1\u53ef\u8986\u84cb\u904e\u982d\u9802\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c07\u6f02\u6d6e\u7269\u671d\u6c34\u6d41\u4e0b\u6e38\u62cb\u5411\u6eba\u8005\uff0c\u4f7f\u6eba\u8005\u6293\u4f4f\u5f8c\u6d6e\u5728\u6c34\u9762\u9054\u5230\u81ea\u6551\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e2d\u74b0\u5883\u7576\u6df1\u5ea6\u589e\u52a0\uff0c\u8eab\u9ad4\u627f\u53d7\u58d3\u529b\u9010\u6f38\u589e\u52a0\uff0c\u6d77\u6c34\u6bcf\u52a0\u6df110\u516c\u5c3a\uff0c\u58d3\u529b\u6703\u589e\u52a03\u5927\u6c23\u58d3\uff0c\u540c\u6642\u6c34\u6eab\u964d\u4f4e\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7a7f\u8457\u8863\u670d\u5931\u8db3\u843d\u6c34\uff0c\u53ef\u4ee5\u5229\u7528\u8863\u670d\u81ea\u6551\uff0c\u540c\u6642\u5c07\u4e0d\u5fc5\u8981\u7684\u8863\u7269\u9664\u53bb\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53ea\u8981\u6cf3\u6280\u5920\u597d\uff0c\u4e0d\u9700\u85c9\u52a9\u5176\u4ed6\u5668\u6750\u5728\u6d77\u908a\u6e38\u6cf3\u4e5f\u4e0d\u6703\u6709\u554f\u984c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u958b\u653e\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u4e2d\u6700\u6709\u6548\u3001\u5feb\u901f\u7684\u6551\u751f\u5668\u6750\u4f9d\u6b21\u70ba\u6c34\u4e0a\u6469\u6258\u8eca\u3001IRB\u3001\u6551\u751f\u677f\u3001\u6551\u751f\u6d6e\u6a19\uff0c\u5f92\u624b\u6e38\u6cf3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u6d41\u5177\u6709\u65b9\u5411\u6027\uff0c\u4e0d\u719f\u6089\u7576\u5730\u6d77\u6d41\u800c\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u662f\u5f88\u5371\u96aa\u7684\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f6e\u6d41\u662f\u56e0\u6d77\u6c34\u7684\u6f32\u843d\u800c\u5f15\u8d77\u7684\u6c34\u5e73\u904b\u52d5\uff0c\u5176\u4e2d\u9000\u6f6e\u6d41\u6700\u5f37\u7684\u6642\u9593\u662f\u5728\u525b\u9000\u6f6e\u6642\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u6c34\u5411\u5cb8\u908a\u4e0d\u65b7\u5806\u7a4d\u4e4b\u5f8c\u5fc5\u9808\u627e\u5c0b\u4e00\u7a7a\u9699\u6d41\u56de\u6d77\u4e2d\uff0c\u7a31\u96e2\u5cb8\u6d41\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u908a\u7684\u96e2\u5cb8\u6d41\u53d7\u98a8\u5f71\u97ff\u6700\u5927\uff0c\u56e0\u6b64\u98b1\u98a8\u5b63\u7bc0\u6700\u660e\u986f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u96e2\u5cb8\u6d41\u662f\u6307\u4e00\u80a1\u5f80\u5916\u6d77\u62d6\u66f3\u7684\u5f37\u52c1\u6c34\u6d41\uff0c\u70ba\u6d77\u6ff1\u6eba\u6c34\u4e8b\u4ef6\u7684\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u4e4b\u4e00\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7ad9\u5728\u8f03\u6dfa\u7684\u6c34\u4e2d\uff0c\u7d55\u4e0d\u53ef\u9762\uff08\u80cc\uff09\u5c0d\u5927\u6d6a\u633a\u8eab\u76f4\u7acb\uff0c\u4ee5\u9632\u6298\u50b7\u8170\u690e\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4f4d\u8f03\u6df1\u8d85\u904e\u8170\u90e8\u6642\uff0c\u907f\u6d6a\u524d\u9032\u61c9\u4ee5\u8eab\u9ad4\u80cc\u90e8\u6216\u5074\u8eab\u9762\u5c0d\u6d77\u6d6a\u8f03\u5b89\u5168\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e0d\u614e\u7ffb\u8239\u6642\u9700\u6276\u6b63\u8239\u96bb\uff0c\u5c07\u7e69\u7d22\u7d81\u4f4f\u8239\u8237\uff0c\u722c\u4e0a\u9f8d\u9aa8\u7ad9\u5728\u7e69\u7d22\u5c0d\u9762\u8239\u8eab\uff0c\u62c9\u4f4f\u7e69\u7d22\u501f\u6d6a\uff08\u8207\u6d6a\u5e73\u884c\uff09\u7ffb\u6b63\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u6c34\u6bd4\u91cd\u6bd4\u6de1\u6c34\u8f15\uff0c\u56e0\u6b64\u5728\u6d77\u88e1\u6e38\u6cf3\u6bd4\u5728\u6de1\u6c34\u4e2d\u8f03\u5bb9\u6613\u6d6e\u8d77\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u6df120\u516c\u5c3a\uff0c\u6f5b\u6c34\u4eba\u54e1\u627f\u53d7\u7684\u58d3\u529b\u70ba3\u5927\u6c23\u58d3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7531\u65bc\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u5340\u57df\u907c\u95ca\u4e14\u6df1\u6dfa\u4e0d\u4e00\uff0c\u52a0\u4e0a\u5929\u5019\u3001\u98a8\u6d6a\u3001\u6f6e\u6c50\u56e0\u7d20\uff0c\u6240\u4ee5\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u4e4b\u6551\u751f\u5de5\u4f5c\u8981\u6bd4\u6e38\u6cf3\u6c60\u4e4b\u6551\u751f\u5de5\u4f5c\u4f86\u5f97\u8907\u96dc\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u6bcd\u7a2e\u985e\u5f88\u591a\uff0c\u5927\u591a\u6c92\u6709\u6bd2\u6027\uff0c\u4e0d\u5fc5\u64d4\u5fc3\u78b0\u5230\u8eab\u9ad4\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\uff0c\u6551\u8005\u61c9\u5728\u4e0b\u6e38\u64c7\u5b9a\u9069\u7576\u8ddd\u96e2\uff0c\u518d\u4e0b\u6c34\u51fa\u767c\u5f80\u4e0a\u6e38\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u4e2d\u807d\u5230\u9023\u7e8c\u4e09\u8072\u54e8\u97f3\u8868\u793a\u6211\u5011\u7684\u6551\u96e3\u6210\u529f\u4e86\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6025\u6d41\u4e2d\u5229\u7528\u7e69\u7d22\u6a6b\u6e21\u6216\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u65bc\u6025\u6d41\u5169\u5cb8\u7684\u56fa\u5b9a\u9ede\uff0c\u5fc5\u9808\u8207\u6c34\u6d41\u6210\u5782\u76f4\u7684\u89d2\u5ea6\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6a6b\u6e21\u6025\u6d41\u6216\u7279\u5b9a\u76ee\u6a19\u5340\uff0c\u5982\u6cb3\u4e2d\u6709\u5ca9\u77f3\u3001\u969c\u7919\u7269\u6216\u5012\u6a39\u6642\uff0c\u53ef\u4ee5\u63a1\u53d6\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u65b9\u5f0f\uff0c\u9762\u5411\u4e0a\u6e38\uff0c\u8207\u6c34\u6d41\u65b9\u541145\u5ea6\u7684\u64fa\u6e21\u89d2\uff0c\u5207\u5411\u76ee\u6a19\u5340\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u7a7f\u8457\u9632\u5bd2\u8863\u4e0d\u50c5\u53ef\u4ee5\u79a6\u5bd2\uff0c\u4e26\u4e14\u53ef\u4ee5\u589e\u52a0\u6d6e\u529b\u8207\u9632\u6b62\u6d41\u6728\u6216\u77f3\u982d\u78b0\u649e\u8eab\u9ad4\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6cb3\u9762\u4e0d\u5c0b\u5e38\u7684\u51fa\u73fe\u7531\u4e0a\u6e38\u6f02\u4f86\u8349\u679d\u3001\u6728\u7af9\u3001\u96dc\u7269\u7b49\uff0c\u662f\u6cb3\u6c34\u5c07\u66b4\u6f32\u7684\u5fb5\u5146\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u82e5\u9047\u6eaa\u6c34\u66b4\u6f32\uff0c\u88ab\u56f0\u5ca9\u77f3\u4e0a\u6216\u5728\u6c99\u6d32\u4e2d\uff0c\u61c9\u7acb\u5373\u6d89\u6c34\u6e38\u6cf3\u96e2\u958b\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9677\u65bc\u6c34\u8349\uff08\u6d77\u8349\uff09\u5340\u6642\uff0c\u61c9\u4fdd\u6301\u51b7\u975c\uff0c\u907f\u514d\u6d88\u8017\u9ad4\u529b\uff0c\u4e14\u9806\u8457\u6c34\u6d41\u65b9\u5411\uff0c\u5f80\u6c34\u9762\u984f\u8272\u8f03\u6dfa\u7684\u5730\u65b9\u6e38\u52d5\uff0c\u5373\u53ef\u812b\u96e2\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d41\u52d5\u7684\u6c34\u5177\u6709\u7570\u65bc\u5e73\u5e38\u7684\u91cd\u91cf\u53ca\u529b\u91cf\uff0c\u5982\u679c\u6cb3\u9053\u8b8a\u6dfa\u6216\u8b8a\u7a84\u4f46\u6c34\u91cf\u4e0d\u8b8a\uff0c\u5247\u901f\u5ea6\u589e\u52a0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4eba\u5728\u6eaa\u6d41\u4e2d\u6f02\u6d41\u6a6b\u6e21\u7684\u59ff\u52e2\u61c9\u8a72\u662f\u4ef0\u9762\u671d\u4e0a\uff0c\u96d9\u8173\u9806\u6d41\u671d\u5411\u524d\u7d04\u8207\u81c0\u90e8\u540c\u9ad8\u6216\u7a0d\u4f4e\u8f03\u6070\u7576\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f02\u6d41\u4e2d\u8981\u7531\u6eaa\u6d41\u5de6\u5074\u9760\u5cb8\u6642\uff0c\u982d\u5411\u5de6\u5074\u8eab\u9ad4\u8207\u6c34\u6d41\u4fdd\u630145\u5ea6\u5373\u53ef\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6cb3\u6d41\u901a\u5e38\u4e0b\u6e38\u6bb5\u8f03\u5371\u96aa\uff0c\u6551\u63f4\u4e5f\u8f03\u56f0\u96e3\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u6d41\u6232\u6c34\u6642\uff0c\u56e0\u6c34\u6eab\u5c64\u5dee\u7570\u5927\u3001\u6c34\u51b0\u51b7\uff0c\u5bb9\u6613\u5c0e\u81f4\u62bd\u7b4b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f5b\u6c34\u6642\u4e00\u5b9a\u8981\u96d9\u4eba\u7d44\u540c\u4f34\u6f5b\u6c34\uff0c\u4ee5\u9632\u610f\u5916\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6e38\u6cf3\u6c60\u767c\u73fe\u6eba\u8005\uff0c\u61c9\u7acb\u5373\u8df3\u5165\u6c34\u4e2d\u5f92\u624b\u6551\u63f4\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6dfa\u7058\u8fd1\u5cb8\u6551\u751f\u53ef\u4ee5\u63a1\u53d6\u624b\u63f4\u3001\u8173\u63f4\u3001\u4eba\u93c8\u3001\u7269\u63f4\u7b49\u65b9\u5f0f\u5be6\u65bd\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4e00\u500b\u5408\u683c\u7684\u6551\u751f\u4eba\u54e1\uff0c\u9808\u5177\u6709\u512a\u65bc\u5e38\u4eba\u7684\u6e38\u6cf3\u6280\u8853\u8207\u9ad4\u529b\uff0c\u56e0\u6b64\uff0c\u5c0d\u65bc\u5404\u7a2e\u6c34\u57df\u4e4b\u8b66\u544a\u6216\u7981\u6b62\u6a19\u8a8c\uff0c\u53ef\u4e0d\u4e88\u7406\u6703\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u62ac\u982d\u6377\u6cf3\u7684\u512a\u9ede\u662f\u6551\u8005\u53ef\u4ee5\u8f03\u5feb\u5230\u9054\u6eba\u8005\u4f4d\u7f6e\u5be6\u65bd\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u82e5\u6709\u5bd2\u51b7\u3001\u75b2\u52de\u3001\u53d7\u50b7\u6216\u611f\u5230\u4e0d\u9069\u6642\u61c9\u7acb\u5373\u96e2\u6c34\u4e0a\u5cb8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u8981\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u6642\u61c9\u907f\u514d\u670d\u85e5\u3001\u98f2\u9152\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6c34\u57df\u5f9e\u4e8b\u6d3b\u52d5\u61c9\u7559\u610f\u5b89\u5168\u6a19\u8a8c\u53ca\u8b66\u544a\u6307\u793a\u724c\uff0c\u624d\u80fd\u5b89\u5168\u6109\u5feb\u7684\u6e38\u6cf3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6c34\u57df\u767c\u751f\u610f\u5916\u6642\uff0c\u53ef\u85c9\u4efb\u4f55\u6f02\u6d6e\u7269\u5728\u6c34\u4e2d\u6c42\u751f\uff0c\u4f46\u8981\u9632\u6b62\u8eab\u9ad4\u5931\u6eab\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u57f9\u990a\u6c34\u57df\u5b89\u5168\u7684\u990a\u6210\u6559\u80b2\uff0c\u9808\u9075\u5faa\u57fa\u672c\u7684\u898f\u7bc4\uff0c\u63a8\u5ee3\u4eba\u5011\u53c3\u8207\u5404\u7a2e\u53d7\u6b61\u8fce\u7684\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\uff0c\u66f4\u80fd\u8b93\u4eba\u4e86\u89e3\u5404\u7a2e\u6d3b\u52d5\u7684\u5b89\u5168\u8a8d\u77e5\u4e26\u990a\u6210\u5b88\u6cd5\u7684\u7fd2\u6163\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u5834\u5730\u61c9\u8a2d\u7f6e\u6025\u6551\u7bb1\uff0c\u5176\u85e5\u54c1\u4e26\u61c9\u96a8\u6642\u88dc\u5145\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u6d3b\u52d5\u5834\u5730\u51fa\u79df\u4e4b\u6e38\u6cf3\u8863\u8932\u6216\u6d74\u5dfe\uff0c\u61c9\u6e05\u6d17\u53ca\u7d93\u6709\u6548\u6d88\u6bd2\uff0c\u4e26\u61c9\u5132\u7f6e\u65bc\u6e05\u6f54\u4e4b\u6ac3\u5167\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u7ba1\u7406\u6a5f\u95dc\u5f97\u8996\u6c34\u57df\u74b0\u5883\u53ca\u8cc7\u6e90\u689d\u4ef6\u4e4b\u72c0\u6cc1\uff0c\u516c\u544a\u7981\u6b62\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\u5340\u57df\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6c34\u57df\u904a\u61a9\u6d3b\u52d5\uff0c\u53ef\u4f9d\u5c08\u696d\u81ea\u4e3b\u6c7a\u5b9a\uff0c\u800c\u4e0d\u5fc5\u7406\u6703\u6c34\u57df\u7ba1\u7406\u6a5f\u95dc\u7981\u6b62\u6d3b\u52d5\u5340\u57df\u4e4b\u516c\u544a\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u5cb8\u908a\u6216\u8239\u4e0a\u4e0b\u6c34\u6551\u6eba\uff0c\u6703\u63d0\u9ad8\u6551\u8005\u7684\u98a8\u96aa\uff0c\u5728\u6551\u63f4\u884c\u52d5\u4e2d\u4e0d\u88ab\u9f13\u52f5\u63a1\u7528\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6c34\u4e2d\u6551\u751f\u767c\u73fe\u6eba\u8005\u660f\u8ff7\uff0c\u61c9\u8fc5\u901f\u7528\u6551\u751f\u5de5\u5177\u5c07\u6eba\u8005\u62d6\u56de\u5cb8\u908a\u6025\u6551\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6c34\u4e2d\u6c42\u751f\u9996\u5148\u8981\u812b\u9664\u59a8\u7919\u6f02\u6d6e\u7684\u8863\u7269\uff0c\u53ea\u7559\u8f15\u4fbf\u7684\u80fd\u5920\u52a9\u6d6e\u7684\u8863\u7269\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5982\u6cf3\u5ba2\u60a3\u6709\u5316\u81bf\u6027\u7621\u50b7\u3001\u50b3\u67d3\u6027\u773c\u75be\u6216\u5176\u4ed6\u50b3\u67d3\u6027\u75be\u75c5\u8005\uff0c\u61c9\u62d2\u7d55\u5176\u5165\u6c60\uff08\u5834\uff09\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u66f4\u8863\u5834\u53ca\u6dcb\u6d74\u5ba4\uff0c\u61c9\u7537\u5973\u56b4\u5bc6\u5206\u9694\u4f7f\u7528\uff0c\u76db\u653e\u8863\u7269\u8a2d\u5099\uff0c\u6bcf\u65e5\u61c9\u64e6\u62ed\u6f54\u6de8\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u958b\u653e\u6c34\u57df\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u4e0d\u8ad6\u98a8\u6d6a\u591a\u5927\uff0c\u6551\u4eba\u7b2c\u4e00\u5fc5\u9808\u7acb\u5373\u4e0b\u6c34\u641c\u6551\u6eba\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u98a8\u6d6a\u4fc2\u7531\u98a8\u529b\u5439\u62c2\u6d77\u9762\u6240\u5f62\u6210\uff0c\u98a8\u529b\u5439\u62c2\u7684\u9577\u77ed\u3001\u5f37\u5ea6\u3001\u6642\u9593\uff0c\u6c7a\u5b9a\u6d6a\u7684\u5927\u5c0f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f6e\u6c50\u6703\u4f7f\u6c34\u4f4d\u5347\u964d\u5dee\u8ddd\u5f88\u5927\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u57df\u6c34\u6d41\u7684\u6d41\u5411\u6703\u96a8\u8457\u5b63\u7bc0\u53ca\u6f6e\u6c50\u3001\u98a8\u529b\u3001\u5730\u5f62\u3001\u6eab\u5ea6\u3001\u6ce2\u6d6a\u7b49\u539f\u56e0\u800c\u8b8a\u5316\uff0c\u6d41\u901f\u4e5f\u96a8\u4e4b\u8b8a\u5316\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u6c34\u6697\u6d41\u901a\u5e38\u662f\u6307\u6d77\u5e95\u6c34\u7684\u6d41\u52d5\u548c\u6c34\u7684\u6f29\u6e26\u73fe\u8c61\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7531\u6c99\u7058\u5165\u6c34\uff0c\u9047\u5230\u6d6a\u5927\u61c9\u907f\u6d6a\u524d\u9032\uff0c\u4e0d\u8981\u505a\u6b63\u9762\u7684\u62b5\u6297\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4f4d\u5c1a\u6dfa\u53ea\u5728\u817f\u90e8\u4ee5\u4e0b\uff0c\u907f\u6d6a\u524d\u9032\u53ef\u4ee5\u5074\u8eab\u7ad9\u7acb\u4e0d\u52d5\u62b5\u6297\u6d77\u6d6a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7ad9\u5728\u6c34\u4e2d\u6642\u5982\u6709\u8f03\u5927\u7684\u6d6a\u6253\u4f86\uff0c\u61c9\u7acb\u5373\u7ad9\u7a69\u5074\u8eab\u5c0d\u8457\u6d6a\uff0c\u4e26\u5f13\u8eab\u96a8\u6d6a\u8df3\u8d77\u6216\u9006\u6d6a\u6f5b\u9041\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u562f\u901a\u5e38\u53ea\u7522\u751f\u5de8\u5927\u8072\u97ff\uff0c\u5c0d\u5cb8\u908a\u7684\u5f71\u97ff\u4e0d\u5927\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u81fa\u7063\u7684\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u901a\u5e38\u90fd\u6703\u5728\u8fd1\u5cb8\u6dfa\u7058\u8655\uff0c\u7528\u6d6e\u7e69\u570d\u4e00\u5b89\u5168\u754c\u9650\u5340\uff0c\u4ee5\u4f9b\u6cf3\u5ba2\u5b09\u6c34\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u512a\u826f\u7684\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\uff0c\u5fc5\u9808\u5177\u5099\u5404\u7a2e\u5b89\u5168\u8981\u4ef6\u53ca\u8a2d\u5099\uff0c\u52a0\u4e0a\u56b4\u683c\u548c\u5b8c\u5584\u7684\u5b89\u5168\u7ba1\u7406\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u51f9\u51f8\u4e0d\u5e73\u7684\u6d77\u5e95\uff0c\u6d77\u9762\u7a81\u51fa\u7684\u7901\u77f3\u3001\u6c89\u8239\u90fd\u662f\u9020\u6210\u4e82\u6d41\u7684\u539f\u56e0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9bca\u9b5a\u7684\u55c5\u89ba\u9748\u654f\uff0c\u56e0\u6b64\u8eab\u4e0a\u6709\u50b7\u53e3\u6216\u6d41\u8840\u61c9\u5118\u5feb\u96e2\u958b\u6c34\u57df\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d77\u86c7\u6bd2\u6027\u4e0d\u5927\uff0c\u88ab\u54ac\u50b7\u5f8c\u4e0d\u9700\u505a\u91ab\u7642\u8655\u7406\uff0c\u6c96\u4e7e\u6de8\u5c31\u597d\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6d77\u4e2d\u6e38\u6cf3\u6232\u6c34\u6700\u597d\u7a7f\u8457\u9069\u7576\u8863\u7269\uff0c\u53ef\u4fdd\u8b77\u76ae\u819a\u514d\u65bc\u78b0\u89f8\u6c34\u6bcd\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6025\u6d41\u4e4b\u81ea\u6551\u8207\u6c42\u751f\uff0c\u9ad4\u6eab\u8b8a\u5316\u5c0d\u8eab\u9ad4\u4e4b\u5f71\u97ff\u4e0d\u662f\u5f88\u91cd\u8981\u4e4b\u8ab2\u984c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6025\u6d41\u6c34\u57df\u4e2d\uff0c\u8ff4\u6d41\u5340\u5b58\u5728\u65bc\u7a81\u51fa\u6c34\u9762\u7684\u5ca9\u77f3\u5f8c\uff0c\u662f\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u884c\u52d5\u4e2d\u53ef\u653b\u53ef\u5b88\u4e4b\u64da\u9ede\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5728\u6e4d\u6025\u7684\u6025\u6d41\u5340\u57df\uff0c\u7a7f\u9577\u7b52\u96e8\u978b\u6d89\u6c34\u52e2\u5fc5\u56e0\u978b\u5167\u704c\u6c34\u800c\u5931\u53bb\u884c\u52d5\u80fd\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u767c\u73fe\u6eba\u8005\u8eab\u9677\u6025\u6d41\u6c42\u6551\uff0c\u70ba\u722d\u53d6\u6642\u6548\uff0c\u61c9\u7acb\u523b\u7368\u81ea\u5f92\u624b\u4e0b\u6c34\u6551\u63f4\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5f9e\u4e8b\u6025\u6d41\u6d3b\u52d5\u6216\u6cdb\u821f\u6642\uff0c\u53ea\u8981\u5929\u5019\u826f\u597d\u4e0d\u89ba\u5bd2\u51b7\uff0c\u53ea\u7a7f\u8457\u4e00\u822c\u6cf3\u8863\u8932\u5373\u53ef\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6cb3\u6d41\u4e0a\u6e38\u7684\u5c71\u9802\u5448\u73fe\u70cf\u96f2\u5bc6\u4f48\uff0c\u9019\u662f\u4e0a\u6e38\u5c71\u5340\u5c07\u6709\u8c6a\u96e8\u800c\u5c0e\u81f4\u6cb3\u6c34\u66b4\u6f32\u7684\u5148\u5146\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u901a\u5e38\u7576\u6c34\u6d41\u88ab\u8feb\u7e5e\u8457\u969c\u7919\u7269\u5169\u5074\u901a\u904e\u800c\u975e\u7531\u4e0a\u65b9\u8d8a\u904e\u6642\uff0c\u5728\u969c\u7919\u7269\u7684\u4e0b\u6e38\uff08\u5f8c\u65b9\uff09\u6703\u5f62\u6210\u6f29\u6e26\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u8c37\u6eaf\u884c\u9078\u64c7\u6c34\u6df1\u3001\u6c34\u6d41\u901f\u5feb\u7684\u5340\u57df\uff0c\u5f37\u884c\u901a\u904e\u6bd4\u8f03\u523a\u6fc0\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6cb3\u6d41\u7684\u5371\u96aa\u7b49\u7d1a\u6703\u96a8\u6c34\u4f4d\u9ad8\u4f4e\u7684\u8b8a\u5316\u800c\u7acb\u5373\u6539\u8b8a\uff0c\u6545\u61c9\u96a8\u6642\u4fdd\u6301\u8b66\u89ba\u3001\u61c9\u8b8a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u6d41\u6232\u6c34\u6642\u56e0\u6f29\u6e26\u6697\u6d41\u591a\uff0c\u5bb9\u6613\u5c0e\u81f4\u6eba\u6c34\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u6d41\u6232\u6c34\u6642\uff0c\u56e0\u6cb3\u5e8a\u843d\u5dee\u5927\u4e14\u9a5f\u7136\u51f9\u9677\u9661\u964d\uff0c\u5bb9\u6613\u5c0e\u81f4\u88ab\u6c34\u6df9\u6c92\u6216\u6c96\u8d70\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u6d41\u6232\u6c34\u6642\u4e3b\u8981\u6eba\u6583\u539f\u56e0\u70ba\u8c6a\u96e8\u5c71\u6d2a\u66b4\u767c\uff0c\u5bb9\u6613\u5c0e\u81f4\u88ab\u6c34\u6c96\u8d70\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6eaa\u6d41\u6232\u6c34\u6642\u4e0d\u8981\u7a7f\u8457\u725b\u4ed4\u8932\u4e0b\u6c34\uff0c\u5438\u6c34\u5f8c\u7b28\u91cd\u7684\u725b\u4ed4\u8932\u5f80\u5f80\u5c31\u662f\u62d6\u4f4f\u6cf3\u5ba2\u7684\u81f4\u547d\u50b7\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d6e\u6f5b\u4e0d\u5177\u5371\u96aa\u6027\uff0c\u6240\u4ee5\u611f\u5192\u8eab\u9ad4\u4e0d\u9069\u4e5f\u53ef\u5f9e\u4e8b\u6d6e\u6f5b\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d6e\u6f5b\u6642\u70ba\u4e86\u907f\u514d\u8033\u6735\u9032\u6c34\uff0c\u53ef\u4ee5\u6234\u5404\u7a2e\u7684\u8033\u585e\u4ee5\u589e\u52a0\u8212\u9069\u611f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d6e\u6f5b\u6d3b\u52d5\u6700\u8981\u7dca\u7684\u662f\u907f\u514d\u53ea\u6709\u4e00\u500b\u4eba\u884c\u52d5\uff0c\u74b0\u5883\u719f\u6089\u4fbf\u7121\u6240\u8b02\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6d6e\u6f5b\u4fc2\u6307\u4f69\u5e36\u6f5b\u6c34\u93e1\u3001\u86d9\u978b\u6216\u547c\u5438\u7ba1\u4e4b\u6f5b\u6c34\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u57df\u6e38\u6cf3\u6216\u6d6e\u6f5b\u53ef\u4ee5\u96a8\u5fc3\u6240\u6b32\u78b0\u89f8\u6c34\u4e2d\u751f\u7269\u53ca\u7901\u77f3\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6f5b\u6c34\u6d3b\u52d5\u5305\u62ec\u5728\u6c34\u4e2d\u9032\u884c\u6d6e\u6f5b\u53ca\u6c34\u80ba\u6f5b\u6c34\u4e4b\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u80ba\u6f5b\u6c34\u4fc2\u6307\u4f69\u5e36\u6f5b\u6c34\u93e1\u3001\u86d9\u978b\u3001\u547c\u5438\u7ba1\u53ca\u6c23\u74f6\u4e4b\u6f5b\u6c34\u6d3b\u52d5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6551\u751f\u7684\u57fa\u672c\u9806\u5e8f\uff0c\u70ba\u53eb\u3001\u53eb\u3001\u4f38\u3001\u62cb\u3001\u5212\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6240\u8b02\u975c\u6c34\u6551\u751f\uff0c\u662f\u6307\u5728\u666e\u901a\u975c\u6c34\u4e4b\u6c34\u57df\u6216\u6e38\u6cf3\u6c60\u7684\u6551\u751f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u9047\u5230\u6709\u4eba\u6eba\u6c34\u6642\uff0c\u80fd\u5728\u5cb8\u4e0a\u57f7\u884c\u85c9\u7269\u6551\u751f\uff0c\u662f\u6700\u5b89\u5168\u7684\u65b9\u6cd5\u4e4b\u4e00\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u7684\u7279\u6027\u662f\u58d3\u529b\u3001\u963b\u529b\u3001\u6d6e\u529b\u3001\u91cd\u529b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e0a\u904b\u52d5\u767c\u751f\u7684\u904b\u52d5\u50b7\u5bb3\u8f03\u5c11\uff0c\u4f46\u662f\u4e00\u65e6\u906d\u53d7\u6c34\u4e0a\u610f\u5916\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u662f\u975e\u5e38\u56b4\u91cd\u7684\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5cb8\u4e0a\u55ae\u65d7\u5782\u76f4\u9ad8\u8209\u904e\u982d\uff0c\u5176\u4ee3\u8868\u4fe1\u865f\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u56de\u5cb8"},{type:"F",content:"\u7e7c\u7e8c\u51fa\u6d77"},{type:"F",content:"\u6ce8\u610f"},{type:"F",content:"\u4fe1\u606f\u6536\u77e5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u4e2d\uff0c\u55ae\u624b\u9ad8\u8209\uff0c\u638c\u5fc3\u5411\u524d\uff0c\u5de6\u53f3\u63ee\u52d5\u8868\u793a",answers:[{type:"F",content:"\u505c\u6b62\uff01\u6ce8\u610f\u6211"},{type:"F",content:"\u5f80\u4e0a\u6e38\u79fb\u52d5"},{type:"F",content:"\u5f80\u4e0b\u6e38\u79fb\u52d5"},{type:"T",content:"\u6c42\u6551\uff01\u6211\u9700\u8981\u5354\u52a9\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u4e2d\uff0c\u96d9\u624b\u5728\u8eab\u9ad4\u524d\u4ea4\u53c9\u8868\u793a",answers:[{type:"T",content:"\u9700\u8981\u91ab\u7642\u5e6b\u52a9"},{type:"F",content:"\u5f80\u4e0a\u6e38\u79fb\u52d5"},{type:"F",content:"\u5f80\u4e0b\u6e38\u79fb\u52d5"},{type:"F",content:"\u6c42\u6551\uff01\u6211\u9700\u8981\u5354\u52a9\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u751f\u54e1\u5728\u52d5\u614b\u6c34\u57df\u6700\u65b9\u4fbf\u4e5f\u662f\u6700\u5be6\u7528\u7684\u500b\u4eba\u88dd\u5099\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u6c34\u4e0a\u6469\u6258\u8eca"},{type:"T",content:"\u6551\u751f\u6d6e\u6a19"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u677f"},{type:"F",content:"\u6c27\u6c23\u7b52\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u96e2\u5cb8\u6d41\u5e38\u628a\u6cf3\u5ba2\u5e36\u51fa\u5916\u6d77\uff0c\u4ee5\u81f4\u767c\u751f\u610f\u5916\uff0c\u7576\u9677\u5165\u96e2\u5cb8\u6d41\u6642\u8a72\u5982\u4f55\u61c9\u5c0d\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u4f7f\u7528\u62ac\u982d\u6e38\u6cd5\u770b\u6e05\u695a\u65b9\u5411"},{type:"F",content:"\u7528\u6700\u5feb\u901f\u6f5b\u6cf3\u6e38\u56de\u5cb8\u908a"},{type:"T",content:"\u5f80\u5169\u5074\u6e38\u96e2\u6b64\u96e2\u5cb8\u6d41\u7bc4\u570d\u5f8c\uff0c\u518d\u6e38\u56de\u5cb8\u908a"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6b63\u5e38\u60c5\u6cc1\u4e0b\uff0c\u4e00\u592924\u5c0f\u6642\u4e2d\uff08\u6f32\u9000\u6f6e\u7b971\u6b21\uff09\u5171\u6709\u5e7e\u6b21\u6f32\u9000\u6f6e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"1\u6b21"},{type:"T",content:"2\u6b21"},{type:"F",content:"3\u6b21"},{type:"F",content:"2\u59291\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6709\u95dc\u6eaa\u6d41\u4e2d\u81ea\u6551\u7684\u6558\u8ff0\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u932f\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u82e5\u9047\u6eaa\u6c34\u66b4\u6f32\uff0c\u88ab\u56f0\u5ca9\u77f3\u4e0a\u6216\u5728\u6c99\u6d32\u4e2d\uff0c\u61c9\u4fdd\u6301\u51b7\u975c\uff0c\u7b49\u5f85\u6551\u63f4"},{type:"T",content:"\u82e5\u4e0d\u5e78\u88ab\u6eaa\u6c34\u6c96\u8d70\u6642\uff0c\u8eab\u9ad4\u4ef0\u59ff\u4fdd\u6301\u982d\u5728\u524d\u8173\u5728\u5f8c\uff0c\u770b\u6e05\u65b9\u5411\u4ee5\u514d\u982d\u88ab\u649e\u50b7"},{type:"F",content:"\u770b\u5230\u524d\u65b9\u6c34\u9762\u6709\u9ad8\u6d6a\u5373\u8868\u793a\u6c34\u5e95\u6709\u5de8\u77f3"},{type:"F",content:"\u5982\u9047\u8f49\u5f4e\u8655\uff0c\u61c9\u6e38\u5411\u5167\u5f4e\u7de9\u6d41\u8655\uff0c\u9806\u52e2\u4e0a\u5cb8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u82e5\u9047\u6eaa\u6c34\u66b4\u6f32\uff0c\u88ab\u56f0\u5ca9\u77f3\u4e0a\u6216\u5728\u6c99\u6d32\u4e2d\uff0c\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u6d89\u6c34\u96e2\u958b"},{type:"F",content:"\u9806\u6d41\u6e38\u6cf3"},{type:"F",content:"\u5927\u8072\u547c\u6551"},{type:"T",content:"\u4fdd\u6301\u51b7\u975c\uff0c\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u842c\u4e00\u6389\u843d\u5728\u5ee3\u5927\u6c34\u57df\u4e2d\uff0c\u9664\u4e86\u4e0d\u8981\u505a\u7121\u8b02\u7684\u6e38\u6cf3\u4ee5\u4fdd\u6301\u9ad4\u529b\u5916\uff0c\u9084\u8981",answers:[{type:"T",content:"\u5229\u7528\u8863\u7269\u6f02\u6d6e\u5f85\u63f4"},{type:"F",content:"\u812b\u6389\u8863\u7269\u4ee5\u5229\u6e38\u6cf3"},{type:"F",content:"\u52aa\u529b\u8e29\u6c34\u4ee3\u66ff\u6e38\u6cf3"},{type:"F",content:"\u4e0d\u65b7\u547c\u6551\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u71df\u696d\u6027\u6e38\u6cf3\u6c60\u7e3d\u9762\u7a4d\u57281250\u5e73\u65b9\u516c\u5c3a\u4ee5\u4e0a\u8005\uff0c\u81f3\u5c11\u61c9\u914d\u7f6e",answers:[{type:"F",content:"1\u540d"},{type:"F",content:"2\u540d"},{type:"F",content:"3\u540d"},{type:"T",content:"4\u540d  \u6301\u8b49\u6551\u751f\u54e1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u958b\u653e\u6027\u6c34\u57df\u6551\u751f\u4ee5\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u5de5\u5177\u8f03\u6a5f\u52d5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u86d9\u978b"},{type:"T",content:"\u6a5f\u52d5\u8239\u8247"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u677f"},{type:"F",content:"\u7d5e\u7e69\u6a5f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6eaa\u3001\u6cb3\u9047\u5230\u5c0f\u6f29\u6e26\uff0c\u61c9\u63a1\uff081\uff09\u8e29\u6c34\uff082\uff09\u4ef0\u6f02\uff083\uff09\u6c34\u6bcd\u6f02\uff084\uff09\u97fb\u5f8b\u547c\u5438\uff0c\u4ee5\u4fbf\u53ca\u6642\u812b\u96e2\u3002",answers:[]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u4e2d\u74b0\u5883\u7576\u6df1\u5ea6\u589e\u52a0\uff0c\u627f\u53d7\u58d3\u529b\u9010\u6f38\u589e\u52a0\uff0c\u6d77\u6c34\u6bcf\u52a0\u6df110\u516c\u5c3a\uff0c\u58d3\u529b\u589e\u52a0",answers:[{type:"F",content:"2\u5927\u6c23\u58d3"},{type:"T",content:"1\u5927\u6c23\u58d3"},{type:"F",content:"3\u5927\u6c23\u58d3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u9000\u6f6e\u6642\u6b32\u81ea\u6d77\u4e2d\u56de\u5cb8\uff0c\u61c9\u63a1\u53d6",answers:[{type:"T",content:"\u501f\u6d6a"},{type:"F",content:"\u6f5b\u907f"},{type:"F",content:"\u4ef0\u6f02"},{type:"F",content:"\u6c34\u6bcd\u6f02   \u4ee5\u7bc0\u7701\u9ad4\u529b\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u706b\u6d77\u9003\u751f\u61c9\u9006\u98a8\u6e38\uff0c\u63db\u6c23\u6642\u81c9\u90e8\u8981",answers:[{type:"F",content:"\u9006\u98a8"},{type:"F",content:"\u96a8\u610f"},{type:"F",content:"\u5074\u9762"},{type:"T",content:"\u80cc\u98a8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u7bc4\u570d\u5167\uff0c\u4e0d\u5f97\u6709\u6c61\u6c34\u6216\u5de5\u696d\u5ee2\u6c34\u6d41\u5165\uff0c\u5176\u6c34\u8cea\u5728\u6bcf\u4e00\u767e\u516c\u64ae\u6c34\u4e2d\u5927\u8178\u83cc\u985e\u6578\u91cf\uff0c\u4e0d\u5f97\u8d85\u904e",answers:[{type:"T",content:"1000"},{type:"F",content:"2000"},{type:"F",content:"3000"},{type:"F",content:"4000 \u500b\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u7684\u500b\u4eba\u88dd\u5099\u5305\u542b",answers:[{type:"F",content:"\u5408\u8eab\u7684\u9632\u5bd2\u8863\u3001\u982d\u76d4\u3001\u6eaf\u6eaa\u978b\u53ca\u9632\u6ed1\u624b\u5957"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u8863\u3001\u8f14\u52a9\u7e69\u3001\u6c34\u5200\u53ca\u54e8\u5b50"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u5747\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6025\u6d41\u5340\u57df\u6551\u63f4\u6642\uff0c\u61c9\u5982\u4f55\u904b\u7528\u8ff4\u6d41\u5340\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7576\u505c\u6eef\u89c0\u5bdf\u9ede"},{type:"F",content:"\u7576\u907f\u96e3\u5340"},{type:"F",content:"\u7576\u4e2d\u9014\u7ad9"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u53ef\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5f4e\u66f2\u6cb3\u9053\u6d41\u6c34\u901f\u5ea6",answers:[{type:"F",content:"\u5167\u5074\u6bd4\u5916\u5074\u5feb"},{type:"T",content:"\u5916\u5074\u6bd4\u5167\u5074\u5feb"},{type:"F",content:"\u5169\u5074\u4e00\u6a23\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c71\u6d2a\u7206\u767c\u524d\u5146\u4f55\u8005\u6709\u8aa4\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u4e0a\u6e38\u5c71\u5340\u70cf\u96f2\u5bc6\u4f48"},{type:"F",content:"\u807d\u5230\u4e0a\u6e38\u50b3\u4f86\u9686\u9686\u8072\u97ff\u8d8a\u4f86\u8d8a\u5927"},{type:"F",content:"\u6eaa\u6c34\u8b8a\u6df7\u6fc1\u9084\u593e\u5e36\u6a39\u679d"},{type:"T",content:"\u4e45\u65f1\u7a81\u4f86\u53ca\u6642\u96e8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6cb3\u6d41\u6551\u63f4\u52e4\u52d9\u4e2d\uff0c\u6f02\u6d6e\u524d\u9032\u8207\u6d89\u6c34\u524d\u9032\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u76f8\u524b\u7684"},{type:"T",content:"\u76f8\u8f14\u7684"},{type:"F",content:"\u76f8\u540c\u7684\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6cb3\u6d41\u6551\u63f4\u4e4b\u300c\u505c\u6b62\u300d\u4fe1\u865f\uff0c\u6307\u7684\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u5118\u5feb\u767c\u51fa\u4fe1\u865f"},{type:"T",content:"\u524d\u65b9\u6709\u6f5b\u5728\u5371\u96aa"},{type:"F",content:"\u7d50\u675f\u6cdb\u821f"},{type:"F",content:"\u821f\u968a\u91cd\u65b0\u96c6\u5408\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5c0f\u660e\u5728\u6cb3\u908a\u73a9\u800d\uff0c\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u6ed1\u5165\u6c34\u4e2d\u3002\u8acb\u554f\u4ed6\u61c9\u8a72",answers:[{type:"F",content:"\u596e\u529b\u5f80\u4e0a\u6e38\u5212"},{type:"F",content:"\u5f80\u4e0b\u6e38\u5212"},{type:"F",content:"\u9006\u6d41\u5f80\u5cb8\u908a\u5212"},{type:"T",content:"\u9806\u6d41\u5f80\u5cb8\u908a\u5212\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u7bc4\u570d\u8f03\u5927\u7684\u6c34\u57df\u4e2d\uff0c\u5be6\u65bd\u6551\u6eba\u4ee5",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u751f\u5708"},{type:"F",content:"\u7e69\u7d22"},{type:"T",content:"\u8239\u8247"},{type:"F",content:"\u62cb\u7e69\u888b\uff0c\u6700\u70ba\u7406\u60f3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6c34\u4e2d\u641c\u6551\u6cd5\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5730\u6bef\u5f0f"},{type:"F",content:"\u6a19\u7aff\u5f0f"},{type:"F",content:"\u7e54\u5e03\u5f0f"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u51b7\u6c34\u4e2d\u7b49\u5f85\u6551\u63f4\uff0c\u9632\u7bc4\u8eab\u9ad4\u5931\u6eab\u7684\u63aa\u65bd\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u6700\u9069\u7576\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u8eab\u9ad4\u5718\u7e2e"},{type:"F",content:"\u559d\u9152\u52a0\u6eab"},{type:"F",content:"\u6c34\u4e2d\u904b\u52d5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u9b06\u6c99\u5c64\u6216\u6ce5\u6cbc\u7058\u884c\u9032\uff0c\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u8e2e\u8173\u5c16"},{type:"F",content:"\u8df3\u8e8d"},{type:"T",content:"\u8dea\u722c\u524d\u9032\uff0c\u624d\u662f\u5b89\u5168\u7684\u884c\u9032\u65b9\u6cd5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u6558\u8ff0\u4f55\u8005\u662f\u6c34\u57df\u5b89\u5168\u4e4b\u5167\u5bb9\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6559\u80b2\u6307\u4e8b\u524d\u9810\u9632"},{type:"F",content:"\u8b66\u6212\u6307\u73fe\u72c0\u7dad\u6301"},{type:"F",content:"\u6551\u63f4\u6307\u4e8b\u5f8c\u88dc\u6551"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d6e\u6f5b\u6642\u5982\u9762\u93e1\u9032\u6c34\uff0c\u7528\u624b\u8f15\u58d3\u4e0a\u7aef\uff0c\u4ee5\u9f3b\u5b50\u547c\u6c23\u5c07\u6c34\u6392\u51fa\uff0c\u81c9\u90e8\u61c9\u5982\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5411\u4e0b\u4f4e"},{type:"F",content:"\u81c9\u7dca\u7e43"},{type:"T",content:"\u5fae\u4e0a\u4ef0\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u696d\u8005\u61c9\u70ba\u6bcf\u4f4d\u6d88\u8cbb\u8005\u6295\u4fdd\u516c\u5171\u610f\u5916\u96aa\uff0c\u6bcf\u4e00\u500b\u4eba\u9ad4\u50b7\u8cac\u4efb\u4e4b\u4fdd\u96aa\u91d1\u984d\u4e0d\u5f97\u4f4e\u65bc\u65b0\u81fa\u5e63",answers:[{type:"F",content:"100\u842c\u5143"},{type:"F",content:"200\u842c\u5143"},{type:"F",content:"400\u842c\u5143"},{type:"T",content:"600\u842c\u5143\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f9d\u64da\u300c\u6551\u751f\u54e1\u8cc7\u683c\u6aa2\u5b9a\u8fa6\u6cd5\u300d\uff0c\u958b\u653e\u6027\u6c34\u57df\u4fc2\u6307",answers:[{type:"F",content:"\u6cb3\u5ddd"},{type:"F",content:"\u6d77\u6d0b"},{type:"F",content:"\u6e56\u6cca\u3001\u6eaa\u6d41"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u958b\u653e\u6c34\u57df\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u6551\u63f4\u6700\u6709\u6548\u5b89\u5168\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6e38\u6cf3\u6551\u63f4"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u677f\u6551\u63f4"},{type:"T",content:"\u8239\u8247\u6551\u63f4\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d77\u6d0b\u7684\u6d77\u6c34\u6d41\u52d5\uff0c\u7a31\u4e4b\u70ba",answers:[{type:"T",content:"\u6d77\u6d41"},{type:"F",content:"\u6cb3\u6d41"},{type:"F",content:"\u6eaa\u6d41\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u70ba\u7dad\u8b77\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u5b89\u5168\u6551\u751f\u7ba1\u7406\u54e1\u61c9\u6709",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u751f\u6d6e\u6c34\u64d4\u67b6"},{type:"F",content:"CPR\u5c08\u7528\u547c\u5438\u9762\u7f69"},{type:"F",content:"\u6025\u6551\u7bb1"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u4e4b\u5fc5\u5099\u5b89\u5168\u8a2d\u5099\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5b89\u5168\u8b66\u6212\u7dda"},{type:"F",content:"\u6d6e\u53f0"},{type:"F",content:"\u77ad\u671b\u53f0"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u6551\u751f\u54e1\u6240\u4f7f\u7528\u4e4b\u6551\u751f\u5668\u6750\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u751f\u6d6e\u6a19"},{type:"F",content:""},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u677f"},{type:"T",content:"\u6551\u751f\u6a47"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6709\u4e0b\u5217\u60c5\u5f62\u4e4b\u4e00\u8005\u4e0d\u5f97\u9032\u5165\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u60a3\u6709\u50b3\u67d3\u75c5\u53ca\u5fc3\u81df\u75c5\u8005"},{type:"F",content:"\u9152\u9189\u3001\u7cbe\u795e\u75c5\u6216\u5371\u53ca\u5176\u4ed6\u985e\u4f3c\u75c5\u60a3\u8005"},{type:"F",content:"\u651c\u5e36\u5371\u96aa\u7269\u54c1\u8005"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d74\u5834\u6c99\u7058\u6216\u6c34\u4e2d\u6c99\u5e95\uff0c\u90fd\u61c9",answers:[{type:"T",content:"\u6642\u5e38\u6253\u6383\u8207\u6253\u6488\u6574\u6f54"},{type:"F",content:"\u5076\u800c\u6253\u6383\u8207\u6253\u6488\u6574\u6f54"},{type:"F",content:"\u4e0d\u7528\u7ba1\u7406\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6d77\u6c34\u6d74\u5834\u6df1\u6c34\u5340\u61c9\u6a19\u5b9a\u660e\u986f\u7684",answers:[{type:"T",content:"\u6e38\u6cf3\u5340\u6a19\u8a8c"},{type:"F",content:"\u6f5b\u6c34\u5340\u6a19\u8a8c"},{type:"F",content:"\u6253\u9b5a\u5340\u6a19\u8a8c\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u57f7\u884c\u6025\u6d41\u6551\u63f4\uff0c\u6551\u8005\u61c9\u5728\u4f55\u8655\u64c7\u5b9a\u9069\u7576\u8ddd\u96e2\uff0c\u518d\u4e0b\u6c34\u51fa\u767c\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u4e0b\u6e38"},{type:"F",content:"\u5c0d\u5cb8"},{type:"T",content:"\u4e0a\u6e38\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6d41\u6551\u63f4\u73fe\u5834\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u5148",answers:[{type:"F",content:"\u6e05\u9ede\u88dd\u5099\u5668\u6750"},{type:"F",content:"\u6e05\u67e5\u707d\u6c11\u8eab\u5206"},{type:"T",content:"\u77ad\u89e3\u5730\u5f62\u8207\u5730\u7269\u4e4b\u72c0\u6cc1\uff0c\u624d\u80fd\u7576\u6a5f\u6c7a\u64c7\u51fa\u6709\u5229\u7684\u6551\u8005\u96c6\u7d50\u8655\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u652f\u9053\u6fc0\u6d41\u8207\u4e3b\u9053\u6fc0\u6d41\u4ea4\u532f\u8655\u6216\u5c71\u58c1\u6a94\u6c34\u8655\u5e38\u6703\u7522\u751f",answers:[{type:"T",content:"\u8ff4\u6d41\u8207\u6f29\u6e26"},{type:"F",content:"\u9806\u6d41\u8207\u6f6e\u5dee"},{type:"F",content:"\u9006\u6d41\u8207\u6ce2\u6d6a\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6025\u6d41\u5340\u57df\u6ed1\u5012\u6642\uff0c\u61c9\u5373",answers:[{type:"F",content:"\u9583\u907f"},{type:"F",content:"\u6297\u62d2"},{type:"T",content:"\u85c9\u52a9\u6025\u6d41\u7684\u885d\u529b\u9806\u52e2\u7ffb\u8eab\u8d77\u7acb\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6cb3\u57df\u6d41\u6c34\u4e4b\u984f\u8272\u9010\u6f38\u5448\u73fe",answers:[{type:"T",content:"\u6df7\u6fc1"},{type:"F",content:"\u6f54\u6de8"},{type:"F",content:"\u6e05\u6f88\uff0c\u662f\u986f\u73fe\u6cb3\u6c34\u5df2\u958b\u59cb\u66b4\u6f32\u4e4b\u524d\u5146\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eaa\u8c37\u6eaf\u884c\u9078\u64c7 \uff081\uff09\u6c34\u6dfa\uff082\uff09\u6c34\u6df1\uff083\uff09\u6c34\u6fc1-\u7684\u5340\u57df\u901a\u904e\uff0c\u540c\u6642\u6ce8\u610f\u5929\u5019\u6c34\u6d41\uff0c\u91cf\u529b\u800c\u70ba\u4e0d\u53ef\u8cbf\u7136\u5f37\u884c\u901a\u904e\u3002",answers:[]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u9762\u641c\u7d22\u6cd5\u9069\u7528\u65bc\u4f55\u8655\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6dfa\u6c34\u5340"},{type:"F",content:"\u6df1\u6c34\u5340"},{type:"T",content:"\u6e05\u6f88\u898b\u5e95\u7684\u6c34\u57df"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u975e\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5728\u6709\u8b66\u544a\u6a19\u8a9e\u3001\u6c34\u8cea\u4e0d\u6f54\u3001\u5927\u6d6a\u3001\u6025\u6d41\u3001\u6f29\u6e26\u5730\u5e36",answers:[{type:"F",content:"\u53ea\u8981\u6cf3\u6280\u9ad8\u8d85\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0b\u6c34"},{type:"F",content:"\u6709\u4eba\u6e38\u6cf3\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0b\u6c34"},{type:"T",content:"\u6c7a\u4e0d\u53ef\u4ee5\u4e0b\u6c34\u6e38\u6cf3"},{type:"F",content:"\u6709\u670b\u53cb\u966a\u4f34\u5c31\u53ef\u4ee5\u4e0b\u6c34\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6de1\u6c34\u70ba",answers:[{type:"T",content:"\u4f4e\u5f35\u58d3"},{type:"F",content:"\u9ad8\u5f35\u58d3"},{type:"F",content:"\u666e\u901a\u58d3  \u6db2\u9ad4\u5438\u5165\u5f8c\uff0c\u6ef2\u5165\u5faa\u74b0\u7cfb\u7d71\u9020\u6210\u8840\u6db2\u7a00\u91cb\uff0c\u80ba\u6ce1\u584c\u9677\uff0c\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\u56f0\u96e3\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6d77\u6c34\u70ba",answers:[{type:"F",content:"\u4f4e\u5f35\u58d3"},{type:"T",content:"\u9ad8\u5f35\u58d3"},{type:"F",content:"\u666e\u901a\u58d3  \u6db2\u9ad4\u5438\u5165\u5f8c\uff0c\u8840\u6db2\u4e4b\u6c34\u4efd\u6ef2\u5165\u80ba\u6ce1\uff0c\u9020\u6210\u80ba\u6ce1\u816b\u8139\uff0c\u5168\u8eab\u8840\u91cf\u6e1b\u5c11\uff0c\u8840\u8272\u7d20\u589e\u9ad8\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6551\u751f\u54e1\u5805\u5b88\u6551\u751f\u7b2c\u4e00\uff0c\u65bc\u8b66\u6212\u4f4d\u7f6e\u96a8\u6642\u6ce8\u610f\u6cf3\u5ba2\u52d5\u5411\uff0c\u61c9\u9075\u5b88\u4f55\u7a2e\u898f\u5b9a\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u751f\u7af6\u8cfd\u898f\u5247"},{type:"T",content:"\u6cf3\u6c60\u898f\u5247"},{type:"F",content:""},{type:"F",content:"\u6e38\u6cf3\u7af6\u8cfd\u898f\u5247\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u7a2e\u8a2d\u65bd\u4e0d\u662f\u6e38\u6cf3\u6c60\u4e4b\u5b89\u5168\u8a2d\u5099\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6f5b\u6c34\u88dd\u5099"},{type:"T",content:"\u6c34\u9053\u7e69"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u6d6e\u6a19"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u687f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c34\u4e2d\u767c\u751f\u610f\u5916\u4e8b\u4ef6\u7684\u539f\u56e0\uff0c\u662f\u56e0\u70ba\u6eba\u8005\u672c\u8eab\u7684",answers:[{type:"F",content:"\u9a5a\u6050\u614c\u5f35"},{type:"F",content:"\u9ad4\u529b\u8017\u7aed"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u5c6c\u65bc\u6eba\u6c34\u610f\u5916\u4e4b\u539f\u56e0\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6c34\u57df\u74b0\u5883\u4e0d\u719f\u6089"},{type:"F",content:"\u6696\u8eab\u4e0d\u8db3"},{type:"F",content:"\u901e\u5f37"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u9700\u5099\u59a5\u7684\u6551\u751f\u5668\u6750\u70ba",answers:[{type:"F",content:"\u6551\u751f\u6d6e\u5177\u548c\u6551\u751f\u7e69"},{type:"F",content:"\u6551\u751f\u7aff"},{type:"F",content:"\u6d6e\u6c34\u64d4\u67b6\u548c\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u5668"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u696d\u8005\u61c9\u4e3b\u52d5\u516c\u544a",answers:[{type:"F",content:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u4e4b\u6c34\u8cea\u3001\u6c34\u6eab\u53ca\u6c34\u6df1\u73fe\u6cc1"},{type:"F",content:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u4f7f\u7528\u6c34\u8cea\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u53ca\u7528\u54c1\u540d\u7a31"},{type:"F",content:"\u4f7f\u7528\u4eba\u5b89\u5168\u6ce8\u610f\u4e8b\u9805"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=244.3a97f755.chunk.js.map